座枱電腦有咩推介

用途：打LOL（好廢）、開dgn/autocad、睇下BIM（唔洗話太順，睇到就得）

Budget：6000樓下

求推介，有咩牌子

香港係無座枱電腦依個term

點座枱法

坐枱？

Desktop

係咪指一體式電腦

下，唔係呀
即係舊時個d，分開有舊野，要自己駁mon，駁mouse keyboard個d

Google過好似叫桌上型電腦

屌你老母 你係咪呢個年代既人黎架 desktop就desktop啦

姐係電腦